#########################
## Installation
#########################
1 - Copier le dossier .saveBdd et le script saveBdd.sh sur le serveur
2 - Renseigner les informations dans le fichier infos.sh (dans .saveBdd)
3 - Créer une tache pour l'exécution de la sauvegarde